仆街 我隻貓痾尿落我老豆對鞋到

是咁的
我老豆就不嬲都唔太鍾意貓
宜家我有隻貓仲要痾尿落佢對鞋到
點算好
有無巴打絲打知道點解救

正 今晚有龍虎鳳食

mola mola

有無洗鞋鋪頭介紹

賣咗隻貓
買對新鞋啦

賣左對鞋
買多隻貓啦

賣老豆，換多幾隻貓

未剪j?

你咪頂左佢 話你太急忍唔住

搵人收養老豆

幾多錢都唔賣

醫生話佢抵抗力差 唔適合做絕育手術住
明明佢一直都係貓砂盤到痾
唔知係咪我養左新寵物 佢唔開心
所以向我示威

寧願我比老豆鬧 都唔想貓仔比佢鬧

咁食咗隻貓
我諗你老豆想隻貓死好耐

解決唔到嫁喇
我張梳化已變水床

G持

我老豆好難捉摸
一時同佢地又玩得好開心
一時就唔理佢地